[投票po]夜晚11點好定朝早5點好？

想同朋友慶祝生日，
但唔知夜晚11點捉佢去唱通k好，定
係正日朝早搵佢一齊過大海玩好

有朋友就話，邊個得閒既就同佢唱住k先，唔得閒就第二朝再過去

三揀一邊樣好d?

1. 前一晚11pm
2. 正日5am

3. 邊個得閒既就去先

推

好煩惱

正日先出發又驚無晒船飛，船都上唔到

但唱通k又好累
雖然係k房可以訓一訓先起身